如果香港真係出老解 點算？

其實有冇人真係捻過呢個問題？

見到依家
習大大又出聲屌香港

美國又突然搞翻民權法案

姐係將成件事係加速發展

我唔知咁樣對呢個運動好唔好
我剩係想知 對於安全係數黎講
如果老解真係出左

點算

純粹係抒發擔憂
表示好擔心前線巴安全
任屌唔嬲

返屋企訓覺囉 懵撚 唔通同班人形豬死過咩 on9

出老解咪係屋企訓教

老解出左就番屋企訓
老解番屋企就繼續搵周公去發夢

In its annual report, the US-China Economic and Security Review Commission - a Congressional advisory body - has called for #HongKong's special status accorded by the US to be suspended if Beijing mobilises the Chinese army or armed police to quell the protests.

只可18區開花
到時一定無交通走

好擔心
大家即刻番屋企瞓教唔好出事

其實香港有駐港老解

展示俾全世界睇呢個政權醜陋一面
六四香港版 全部外資撤走
失去國際地位 外加美歐經濟封鎖已經夠
等中國變伊朗同火雞咁

你問呢個問題真係幾撚蠢 老解黎即係香港關係法同 一國兩制玩完，攪炒目標達成 當然係屋企訓教慶祝

出老解 大家都可手以返歸訓 包括 林奠 甴近平 我地可以食花生

返屋企打返24圈

出排解幾好
我扡冇錢冇乜所謂
有錢人就慘

我知
所以出老解唔係天荒夜談

所以出老解似乎係好事黎

等我仲擔心緊前線巴會唔會戀戰

真係懵L 左

謝巴絲

6:00見

一早講左出老解就返去訓覺

btw除非老解屠城 唔係我睇唔到佢同黑警有乜分別 可能仲未咁痴線

番屋企摺被

屠城
我完全冇捻過

可能會被要求要用老解式摺被

屠城我要核彈得啦
一次過唔好煩

練定為有 自問平時冇摺開

返屋企訓教

Zzzz

民記第一日就答過啦
訓屋企瞓覺啊